---
title: 12 cosas que han ayudado
linkTitle: 12 cosas que han ayudado
weight: 30

---

Cuando Gary cree que una persona solicitante es deshonesta, a veces nada lo hace cambiar de parecer. Pero a veces las personas solicitantes pueden ayudarlo a comprender que dicen la verdad. Y aunque no tengan éxito con Gary, pueden ayudar a que la División de Apelaciones para Refugiados o el Tribunal Federal revoque su decisión.

Para aprender sobre **12 cosas que personas solicitantes han dicho o hecho** que han ayudado, hacer clic en los siguientes enlaces:

{{< children >}}
